連登の光譜

極左
創意台（gay post）

左
政事台（泛民大台）

中間
時事台（狗屎垃圾 龍蛇混雑）

右
娛樂台（物化女性）

極右
財經台（「我炒股唔係為左賺錢」）

Tictok + 原神 + 王者榮耀 + 殘體 = sky_croc

Pish一下

波台同房屋台呢

我係右翼法西斯
Hong Kong Uber Alles